現場決策討論 休息派

現場嘉年華開talk不予致評

如果係大家係信香港人既
應該要有個大佬出黎發聲明 話限期前要政府要回應 否則升級
跟住冠冕堂皇咁離開
個聲明可以係依家散係為左保住自己既力量, 留待必要之時大家再出來,
玩咩限期其實無用, 你我他她衪都知柒婆唔會跪底, 每次都咁聚咁衝係磨緊自己人既體力only
最後雨革2.0
信香港人既, 死線or落charge既時候先再來圍一次 咪仲有用

大家唔應該要求人哋有冇心繼續留
反而應該要求再需要大家嘅時候真係出現

今日警方唔用武力清場 大家冇原因做野
meanwhile TVB news:示威者人數減少 逐漸散去
200萬人出完氣貿貿然沖又好難有民意
再拖簡直自損精神兵力民意

而且留低嘅人都係最核心嘅
佢地如果比人拉左我地重慘

攰就係攰
我地唔係軍人 冇補給 冇支持 冇後台
依家靠大家去保護民意同保留精力

口風點講, 係咪道歉, 係咪暴動, 都係一句, 保護到班俾人拉左既人唔好落charge先係重點
無謂掙一口氣逼狗跳牆

push

Push

推

pish